髮量變少 睇中醫定西醫?

上網求其search都有好多療髮中心嘅推薦
但身邊朋友話睇頭髮一定揀中醫
巴絲可以share下個人經驗或者用咩產品

唔想無頭髮啊

Push

男人就打少啲J,女人就無得救喇

LM

認真問

西醫可以點醫？

冇得醫 死心啦

有得醫啲醫生無禿頭啦，咪晒無謂錢

女 阿媽同公公都係髮量少 唔知關唔關事
其實我細個個陣好多頭髮